/*
 Localizable.strings
 Umbrella
 
 Created by Lucas Correa on 16/08/2018.
 Copyright © 2018 Security First. All rights reserved.
 */

// Accessibility
"selected" = "选";
"deselected" = "取消";
"This is form %d of %d forms to fill out. Swipe three fingers on left to next or right back form." = "这是填写 %d 表格的 %d。向左滑动三个手指到下一个或右后方。";

// Menu
"Feed" = "饲料";
"Form" = "形成";
"Checklists" = "清单";
"Lessons" = "教训";
"Account" = "帐户";

// Loading
"Updating the database" = "更新数据库";
"Error in load the tent" = "加载帐篷时出错";
"Getting the database" = "获取数据库";
"Fetching Data" = "获取数据";
"Umbrella has lots of lessons and content. The first time you use the app these are downloaded so that they work offline. The process should take about 3 minutes at most." = "Umbrella有很多課程和內容。 第一次使用應用程序時，這些應用程序將被下載，以便脫機工作。 這個過程最多需要3分鐘。";
"Loading the content" = "加载内容";

// Form
"Active" = "活性";
"Available forms" = "可用表格";
"REMOVE" = "去掉";
"EDIT" = "编辑";
"SHARE" = "分享";
"Do you really want to remove this form?" = "你真的想刪除這個表格嗎？";
"No" = "沒有";
"Yes" = "是";
"Choose the format." = "选择格式。";

// Tour
"Get advice on everything from sending a secure email to safe travel" = "获得一切的安全忠告，从发送安全电子邮件，到安全出行。";
"Umbrella makes your security simple" = "Umbrella 让您的安全更加简单";
"Use checklists to mark your progress" = "使用检查表记录您的进度";
"Stay up to date with the latest information on where you are" = "保持最新的信息，根据您所在的位置";
"Terms and Conditions" = "条款和约束";
"ACCEPT" = "接受";
"Downloading content can take a few minutes. Please wait." = "下载内容可能需要几分钟时间。 请耐心等待。";

// RSS
"You chose the Card mode view" = "您选择了卡模式视图";
"You chose the List mode view" = "您选择了列表模式视图";
"Save" = "保存";
"Cancel" = "取消";
"Feed Sources" = "饲料来源";
"There was an error when attempting to create the RSS feed. Please make sure you're using the correct address and try again." = "尝试创建RSS源时出错。 请确保您使用的是正确的地址，然后重试。";

// Feed - Location
"Enter the country you want to see the feed for" = "输入您要查看Feed的国家/地区";
"You haven’t set the location and the sources for the feed yet. You have to do that to get the latest security news for your country. You can change it anytime later in the settings." = "您尚未設置Feed的位置和來源。 您必須這樣做以獲取您所在國家/地區的最新安全新聞。 您可以稍後在設置中隨時更改它。";
"Set how often you want Umbrella to check for the latest security news." = "設置您希望 Umbrella 檢查最新安全新聞的頻率。";
"We do not store your location for longer than necessary. Feed providers do not know you are receiving data from them." = "我們不會將您的位置存儲時間超過必要的時間。Feed 提供商不知道您正在從他們那裡接收數據";
"Set the sources that you want updates from. The feed sources cannot see that you are requesting information from them." = "設置要更新的源。 Feed源無法看到您要求他們提供信息。";
"Location:" = "地點：";
"CHANGE LOCATION" = "換地點";
"Set your Feed" = "設置Feed";
"SET NOW" = "現在設定";
"There are no events to display for your location. We’ll display them when they will occour. Pull to refresh to check again." = "您的位置無法顯示任何事件。 我們會在它們出現時顯示它們。 拉動刷新以再次檢查。";
"Security feed set to:" = "安全Feed設置為：";
"Interval" = "間隔";
"SET" = "組";
"Location" = "地點";
"Security Feed Sources" = "安全Feed源";
"The city or country is not available or you have no internet connection." = "無法使用城市或國家，或者您沒有互聯網連接。";
"Alert" = "警報";
"Enter interval in minutes (one day = 1440 minutes)" = "以分钟为单位输入间隔（一天= 1440分钟）";
"Sources" = "來源";
"Select The Feed Sources" = "選擇Feed源";
"Change repository" = "更改存储库";
"Please select one country of the list." = "请选择列表中的一个国家/地区。";

// Lessons
"Favourites" = "最爱";
"You do not have any Segment yet." = "您还没有任何细分。";
"Beginner" = "初學者";
"Advanced" = "高級";
"Expert" = "專家";

//Checklists
"Checklists total" = "清单总计";
"Favourites" = "最爱";
"My Checklists" = "我的检查表";
"Total done" = "完成總計";
"Overview" = "概观";
"Custom" = "习惯";
"Go to lessons and discover recommended checklists or create your own custom checklists." = "去上课并发现推荐的清单或创建自己的自定义清单。";
"New Checklist" = "新清单";
"Name of Checklist" = "清单名称";
"Press + button to create your custom checklist." = "按+按钮创建自定义清单。";
"Delete" = "删除";
"Item" = "项目";

// Account
"Your password must be at least 8 characters long and must contain at least one digit and one capital letter." = "您的密碼長度必須至少為8個字符，並且必須至少包含一個數字和一個大寫字母。";
"Password" = "密碼";
"Confirm" = "確認";
"Passwords do not match." = "密碼不匹配。";
"Password too short." = "密碼太短。";
"Password must have at least one digit." = "密碼必須至少有一位數。";
"Password must have at least one capital letter." = "密碼必須至少有一個大寫字母。";
"Skip setting password" = "跳過設置密碼";
"Are you sure you want to continue using the app without setting the password? \n\nThis significantly diminishes your safely in regards with any identifiable data you input into Umbrella." = "您確定要在不設置密碼的情況下繼續使用該應用程序嗎？\n\n這會大大降低您對輸入Umbrella的任何可識別數據的安全性。";
"YES" = "是";
"NO" = "沒有";
"Settings" = "設置";
"Set password" = "設置密碼";
"Set your password" = "設置你的密碼";
"Your password must be at least 8 characters long and must contain at least one digit and one capital letter." = "您的密碼長度必須至少為8個字符，並且必須至少包含一個數字和一個大寫字母。";
"Skip" = "跳躍";
"Skip password" = "跳過密碼";
"Don't ask for password again" = "不要再要求密碼了";
"Refresh from the server" = "從服務器刷新";
"Select Language" = "選擇語言";
"Import your data" = "導入您的數據";
"Export your data" = "導出您的數據";
"Refresh interval for custom feeds" = "自定義Feed的刷新間隔";
"Your location" = "您的位置";
"Security feed sources" = "安全飼料來源";
"Show updates as notification" = "將更新顯示為通知";
"GENERAL" = "一般";
"FEED" = "飼料";
"English" = "英語";
"Spanish" = "西班牙語";
"Chinese" = "中文";
"hour" = "小時";
"hour(s)" = "小時）";
"hours" = "小時";
"Manually" = "手動";
"Dashboard" = "儀表板";
"new customFeeds." = "新的customFeeds。";
"You can enable access in Settings> Umbrela> Notifications" = "您可以在“設置> Umbrela> 通知中啟用訪問權限";
